
                      Una buena reflexión sobre la amistad, la familia y demás parte de la vida humana, de las conversaciones y que derivan cada una de ellas, transcedentes o simplemente instranscendetes pero esta visto dque de cada una se saca algo positivo. Me pareció que la continuidad del guión es bueno y que poco a poco los personajes se van acoplandos unos a otros en sus vidas y que además se complementan. Las historias de cada uno de ellos te engancha, lo que menos me gustó es que me parece que la luz qu el director le ha dado a la película es muy pobre.
        
            